“Policedom”

你地係Condom咋

唔好侮辱左D condom, D condom爲減少性病傳潘有好大貢獻架